點解咁多政府部都係開一至五？

星期六日，人放假你放假，你咁叫公僕？

政府都唔帶頭五天工作
私營公司亦都唔會有

五天太多
三天算啦

同一諗法

大撚把做足24個鐘你又唔撚講?

on lun 9
1-5先係正常

試過比個郵差串我拎唔切份件，我即刻屌佢，個個似你四點半放工？

例如圖書館，人地放假就係揾優閑處，你又跟住優閑

咁你咪諗下點解自己咁撚廢要打份牛工 件都拎唔到囉

你幾時見過圖書館星期六日唔開呀ON9

on9仔做下資料搜集先

真的無奈，有時週末想去公共診所睇醫生都無得

政府門診要打電話預弱，我病到九彩，打得黎都full哂，仲無得跨區，是咪弱智？

講野一舊舊

支那狗扮香港人一睇就知

你份工放幾點咁威？我放四點半飛的都要時間啦下話？